"Als ik kan uitspreken," vertelden de vreemde meneer: "We hadden net iets te veel geheimzinnigheid over dit bedrijf .
Van mijn kant wil ik alle Europa en Amerika te horen wat de rechten van."
Hij was een kleine, pezig, verbrande man, glad-geschoren, met een scherp oog en alert blijft.
"Daarna zal ik vertellen ons verhaal,' zei de dame.
"Frank en ik hebben elkaar ontmoet in '84, in McQuire, camp, vlakbij de Rockies, waar pa werkte een claim.
